點解打邊爐個醬要打隻雞蛋落去?

如題

你試下咪知

冇咁熱氣

加強蛋白質